白石角336呎,0呎價2.3萬

白石角東部嘉熙售出9座21樓，面積336平方呎，成交價767.4萬元，呎價2.28萬元。

其實果度憑咩值咁貴
傳說中嘅白石角站？

未來cbd

行過去旺角東站都只不過係5分鐘

個名唔知點解
成日拎我諗到墳場

好抵 遲早 三萬蚊尺

背山面海
樓下有大商場
交通方便

去中環25分鐘

白石角碼頭上船？

白石角交通勁方便👍
呢個價抵屌

番科學園5分鐘到 抵

邊撚到有大商場？

仲可以同王祖藍 陳小春做鄰居

應該全海景

細單位會有全海景

唔係點收2萬蚊尺

去科學園返工真係好近

勁爽！

嘉熙撚有全海景

睇左樓書應該係9J
好似向東㗎喎，真係有海景？不過21樓應該連天台

我之前有去睇過，唔知係咪我睇嗰間

嘉熙9座望樓

心中有海

望樓景

8座望隙海

潮濕時, 全間屋都係海

9知

垃圾地方

心中乾燥

咁應該連天台

個商場乜都有

都係望樓

朗濤點睇

正唔正？

連天台

貴又比連登笑貴
平又比連登笑平

向東唔係有海景咩? 吐露港WOR

一排樓

果到成排樓住嘉熙果班係最窮

睇番果排新樓
呎價最貴係雲滙同嘉熙
竟然係最窮

香港既中心點
核心中既核心
香港科學人才匯聚
國際學校
私人屋苑小區

其實都係海軍鬥水兵

小你老母區

成班知唔知白石角係邊

真正有錢果班係逸龍灣等級差太遠

依個我諗同

08/2020成交 9 19 J $6,729,000 = 20026$
個天台無想像中咁貴

向東都可以係內園嘅

you sure?
逸龍灣 都有800萬成交
呎價12,000

鷹君品質稍好過嘉華

返科學園再近D

「白」事 和合「石」哥連臣「角」

朗濤前排就真係臨海

嘉熙縮得好入

窮都唔好咁癲啦

白石角風水好地嚟

望海, 係內灣, 水流唔急, 灣中間有丫洲

係聚財格局

對腦細級係好地方嚟

一脈相連九龍塘(好似係)

呢個係大圍

一墨相連 xxx

填海，又科學園，又無位泊車，又唔近大學站，又遠，又少巴士小巴，得一間超市........偽豪宅

遠同埋隔涉
先有class

咁搬上9肚山啦........綠陰山莊........夠曬class 行路去暴大

白石角係香港(中心)地帶嘛, 你冇睇售樓書咩?

虛擬的hktvmall?

我諗坐大飛可以25分鐘到中環

大商場

地府呀？

白石角機場

Ching你認真

屌 好多樓托

樓托？乜料

白石角 豪宅地段
有錢佬的至愛

咁有車又真係唔洗理咁多喎

加埋個車位使唔使3萬蚊呎

幾多年後

車位幾錢
每晚抄幾多次牌

一日抄3日 係過到翻工

點知
有錢買嗰啲就唔計呢啲啦
有錢佬買樓會計呎價嫁咩

我認真，白石角邊撚度有大商場，唔好同我講逸龍灣下面個個